其實劉桂容同姚國威係咪有路？

兩個開左一個叫咩「劉姚工作室」既Page，又成日行孖必落區，仲唔係有野？
PS 劉桂容係荃灣區議員葛兆源老婆，2011年區選曾經贏過李卓人。
姚國威係郭偉強大舅